MC DjangoRestAPI (version TEST)

## Начало работы:

* Клонируем репозиторий (или просто скачиваем архив и распаковываем)
* Создаем виртуальное окружение в любой папке компьютера:
```
mkdir new_folder            //Создаем папку
cd любая_папка              //Переходим в неё
python -m venv env          //Создаем виртуальное окружение
env\Scripts\activate.bat    //Запускаем файл, который активирует окружение
```
* Переходим в папку с проектом (там где файл requirements.txt)
* В этой папке выполняем команду, которая установит все необходимые пакеты в ваше окружение:
```
pip install -r requirements.txt
```

##### Запуск проекта:
* Переходим в папку app
* Выполняем команду:
```
./manage.py runserver
```


## Для теста API:
Вся работа по тесту api происходит в программе [Postman](https://www.getpostman.com/downloads/)
[Инструкция](https://gitlab.com/topstudent/backend-topstudents.ru/wikis/%D0%9F%D0%BE%D0%B4%D0%B3%D0%BE%D1%82%D0%BE%D0%B2%D0%BA%D0%B0-%D0%BA-%D1%80%D0%B0%D0%B1%D0%BE%D1%82%D0%B5-%D1%81-API) перед началом работ с API

##### Мероприятия:
 * http://127.0.0.1:8000/api/v1/events/event/create/ - Создание мероприятия
 * http://127.0.0.1:8000/api/v1/events/all - Просмотор всех мероприятий
 * http://127.0.0.1:8000/api/v1/events/event/detail/1/ - Просмотр и редактирование мероприятий 

 ##### Авторизация 
  * http://127.0.0.1:8000/api/v1/auth/token/login - (POST) Авторизация (Пароль/Логин)
  * http://127.0.0.1:8000/api/v1/auth/token/logout - (POST) Выход (Передаеться токен для удаления из таблицы авторизованных пользователей)
  * http://127.0.0.1:8000/api/v1/auth/users/me - Редактирование учётной записи (только email)
  * http://127.0.0.1:8000/api/v1/users/ - (GET) список всех зарегестрированных пользователей (только под пользователем admin)
  * http://127.0.0.1:8000/api/v1/users/ - (POST) - Регистрация пользователя (email/логин/парольpip)